[鑽石達人人和家盛] 五月二十日谷草九場賽日討論區 VI

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 405
華可可 363
我愛金世正 316
火屬性比卡超 131
單身楊明㫻 114
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
最強藝人吳宗憲 31
幸運快車 27.5
Adnan_Januzaj 27.5
人一世勿一世 18.5
Priestgod -0.5
排球少年 -8
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
中出大俠 -51
玖寶 -54
波利 -75
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
跟方駿暉贏大錢 -85.7
寶高 -86.2
Greenwood綠木 -86.5
時時精綵(馬王) -89.2
なつめみお -95.5
烽煙 -112.5
拿樸迪 -114.2
張繼聰愛失踪 -120
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
尊兄 -135.5
星宮一花 -143
覓腸 -160
奧書 -178.5
不加思索畢加索 -195
小川ともみ -200
冼毅力saint -202
貓蛇 -208
新力必 -228
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -268.5
晏菲路8號 -320
睇書 -335

仲係鑽石達人

講個笑話 潘頓哥

乜撚野潘頓哥。。。

烽煙自隊屎眼未

1001贏大錢

潘頓下場想見你只想見你

潘頓哥帶你飛

潘狗反cup騎豬王?

拳頭塞屎眼

綠色勇駿 12 檔大熱我買錶之皇者唔撚好?

潘頓哥，哥你老味呀

閪手巨額P

加州孖寶召集

老死 今場嗌爆佢

[潘頓係仆街食屎狗］

曼德拉&失控

火車

精彩飛動

仲有3倍 潘頓

真飛又燈

上場唔係跑假邊個信？

一齊寫

首飾傳奇 隻馬咩事？

牙當大勝

轉頭就然架啦

我哥你老未

都話留左力

燈撚到

貼埋最後兩場唔該
想買過關

加州系買三寶

@睇書

為肥鬼同陳蛇歡呼

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬) P$15.5
R5 鑽飾明駝 (睇書) 輸
R6 翡翠鳳凰 (華可可) 輸
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-60 P$-72 TOTAL: -$132

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書) 輸
R5 牛精大哥 (時時精綵) W$50 P$17
R6 功夫茶（bogo) 輸
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-10 P$-72 TOTAL: -$82

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪) 輸
R5 戰鬥英雄 (單挑) P18.5
R6 富祿 (跟方) 輸
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-60 P$-12 TOTAL: -$72

咁冷好驚

燒山出馬

盛大光輝！

on9

如果中到1-5 q x $30 就反cup

勝條撚牙?

正啊佢揀呢隻

今日你旺，cashed定都得

旗幟鮮明

主持貼中 單T $1139

晏8黎嘅

上場能叔唔係阻點會上唔到名，
嫡愛又係比人阻跑線
何良就賺跑法

1，9，11

潘頓三寶

瘋狂燈加洲

好撚想盛大光輝

個外檔換賠率啫
你睇佢w飛企得住呢個賠率甚至有啲飛滲左落去
位置就回得緊要，呢啲一係贏哂一係輸哂

加州更好沿途沒有遮擋

可唔可以貼晒出嚟救吓手足

三寶1 1 1
信不信由你

d 28檔有d料

你買左都燈?

馭風行割撚柒開繼續柒算啦
快D換人唔好害咗隻馬

為左收錢可以去到幾盡

要忍住鑲白旗

潘/莫

牙貓實買
綠色勇駿

咁好分

潘頓玩唔玩石哥d馬架

買啦

唔反手就唔係馬po

買撚左閪手就真係扯白旗

勇敢皇者

唔撚信

綠色勇駿有我真係暈喺度

唔敢啦應該正氣嘅

鑲白旗幾靚 有狀態！

唉 潘頓騎王又輸

唔會
你買

清袋 贏多多88

之前細潘騎，換大潘騎高幾分

今場買田雞 gel ,定

薛恩有冇態先

郭能1檔好似好撚勁

Shit2

想再加注潘頓騎師王

呢條垃圾唔好拎出黎講啦

綠色背景
綠色勇駿

指定第4

大船

你唔係加州更好咩

中左獎金大王 但無翡翠鳳凰

9檔包冇塞車

1檔以外佢真係垃圾

失控未

5倍都唔要牙???

得返4倍

不如留返君達星

相信潘狗最少2win反cup

4定5好

得返3倍

vd1qf9k my2

不如買win過關

能叔， 有無人要！

童話有8賠 今場迷頓了

比個p牌仔邪死

3倍 餵狗飛

霍老今場實有一隻

等睇何良又比人搞

邊撚個買咁多

Lm

大岩sir出左tips未

馭風行又再黃金一檔

7,9

馭風行

預計超快步速

閪拉反cup騎師王

有冇人再信潘頓

盛大光輝其實好好跑

知你買咗田泰安騎師王啦洗唔洗係咁貼

賢仔fd啲人留言失控

閪手定柒俊好

郭能1檔 搞掂

Fb

滴愛致寶

第7場

馭風行（重注追數）

屌佢咩

green 應該追放都得

何良冇朋友

奇真

流口水

冇人鐘意雪戰神駒

希望潘呢場有

馭風行再塞我一世唔買部能

今場開始唔好買啦

1-7-12

想買部能
燈閪要左不了

驅風行

潘狗

撚狗馬

咪話佢衰格之類

西拉只求你有呢場 要w

信啦 呢場要有

仆街又買唔切

垃圾馬會app lag到

玩鳩莎拉

加洲更好

我頓p

屌你老母 部能

開跑前叫佢報騎屍王

乜撚野何良

何良

何良都贏馬唔撚洗賭啦

Fking shit2

守boxseat一步都冇 on99

咁都俾叻廠執到一場

收錢
我頓

買左閪手總算有個第3

屌又追唔到 死潘9

田雞騎落去冇

1分15個幾

婆良都識贏

跳了....部能好撚垃圾

我老4 牙貓巨中W了

Allin 咗6w

閪手

馭風行垃圾馬 confirm

合理賽果 跟前 守好位 贏

何良！

雷西真係痴撚線
騎足幾百米 你估好撚超班咩

我頓轉第一個灣
啤撚住火車 叫佢死入去啦

我頓w埋就好了

連中兩場精選

我頓

1號無落飛都夠膽去 因住唔夠數無人幫你呀柒頭

買咗頓Wp
Qpq

我頓win埋咪好

到贏多多了
點部署

跑左7場 買左5場輸哂
買唔切個兩場揀個兩隻都win，我屌

無買P想死

滴愛放頭？屌你老母

黃傻

你唔係 何良咩???

我頓真心癲 眼神屌撚到火車要縮返入去

條撚樣上左腦

屌你老尾，屎卓豐騎好少少啦
咁撚柔

人生太短出手要更大

10檔焗走

巨額p 4.7倍

白旗過緊落去

世界級

錶之皇者又一場失望

小小地 睇下舒唔舒服

又要醉在長街

1.39.02 我睇咗乜撚嘢

差少少

何良贏馬，想問icac電話幾號？

又燈一隻

賭馬賭馬 賭你老母

屌個p得番18.5

二組巴打辛苦了

好撚癲 600米三疊踩油

呢隻後上啦跑1650

收皮未呀佢

見買時有成2.0 p 補了

有第8場未

Qpq有

清左袋了 今晚全紅字

華將6寶

好慘 今日買p 就第4 買w就第2

買左wp

輸曬 不賭了

笑死人 拉狗咁騎

中！

盛大真係舒服

好失望
佢唔應該捐內欄

晏8果組要贏了

落緊雨都好至快地

童話好難出頭
但呢組咁多狗餅買p抵玩

笑死
好彩無買
佢仲想轉灣狎入去

柒俊

睇到我黑人問號

6017 連贏位置Ｑ 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
7 場 3 綠色勇駿 拖 1 盛大光輝 +
5 鑲白旗 + 6 童話 $150 $ 900.00

可以點

Place都無呢份邊度買

睇Replay，馬場黑社會咁

呢d就真係馬場黑社會啦

買左拉狗騎王邊到搞退飛？

今日二組好勁 依家先我閒睇

贏多多gif

盛大

睇到都覺得火滾

加州得迅點輸
有冇人答我
上次11檔輸少少
今次排6檔點輸

臨尾仲打鞭 笑死

雷狗今場會唔會跑高啲

痴柒線 呢啲會互惠互利
你火車上場放頭唔洗還比阿Me?

今日d馬都贏錢既肯定係賭神黎

見到落大雨
2.3倍嗰陣買

根本上呢個檔就唔值
閪拉

買左田雞 騎c 王
可以點補飛

精選馬，唔洗多解釋了

閪拉留乜春… 又幫狗會回血

流閘

一次過出哂啦
佢場場揀熱門九成君達星

唔好咁啦

生性d 潘頓孖寶好無

要求唔多
今場燒死潘頓

想一棍

再2,8單Q

點部署

郭能呢隻

唔使保 我潘贏撚滑

告狗出2隻嘅場次唔買好過買

輸晒

cls 咁牙拉都係啦，黑咩社會

潘史

咁我老4想睇我都要po出來既

真

你數下隻馬搏左幾多場13x先

丁狗試過出君達星 輸撚曬先贏
贏多多到底係孖寶頭關定做煙幕

唔係 第9場奠

報紙名唔該

雷西=popo

呢份冷門黎?

一日唔上班一日都唔買
評磅好心豪一分比佢啦

輸到仆街， 點部署

精選無贏多多=馬po手腳開綠燈一棍

我想死 幫我手ok?

可唔可以俾機會我叫下

買陳蛇先

係

叫六環

終於收錢

我想入全錢一棍
失控左全晚

G持

派得啦 勁中位置

楊明綸肯黎料未

叫冷門貼熱門 緊係鍋河喇

支持

買咗赤火x富祿x馭風行

豬晒

又贏多多gif

贏多多再冇 馬po好多人會去跳樓

收到風郭能四個仔等飯開
今場去馬

靠我潘了

7折

呢堆馬點詐傻扮懵法

收硬錢 又中10k

啲飛會唔會去得迅

恭喜你被選中既細路

留低姓名地址聯絡電話稍後有專人會派比你

同路， 落雨好似都得， 要買了

好似凍過水 兩場潘同田都唔差

博下蔡頭

啊！！！！！！！！！！！！！
屌你老母好辛苦啊

咪燈

潘頓1檔冇得輸

得兩隻過廿倍
呢場點撚樣買

贏多多！

贏多多

史卓豐條撚樣今日真係收晒皮

燈你老母咩食屎狗

（-3k)

運才

全日重心
海島材子

唔怪得今日難買左
原來冇左年哥

追呀

屎家軍p都無個， 點搞

田狗騎王硬

唔諗 就大摩

呢場田有分既話 潘係咪可以收皮

其實今場仲難贏過上場
但控制唔到自己隻手。。

過埋凌駕

放心 無田

我屌你屎忽窿無p咪無p囉，跑咁多第4咩意思先

屌你 田泰安跟住果兩隻馬 好勁

一對加洲收皮馬po 會唔會暴動

隻雷電45.4贏都係加6分咁少

冷靜啲...

啲馬
之前跑開11212121

All了？

勝感

美麗躍動咁冷

潘win咪唔收皮

仲衰過閪手、

今組仲強過上次果組

如果輸咗騎師王
你就冇一星期人工

獎金大王熱輸一場冷食
勁到癲

加州雷電10檔 隨時3疊入彎

我夠膽孤注一擲。。。

潘9兩w就一定贏 可惜佢咁廢

草大麻

chill 撚住咁跑
依家D馬真識嘆

屌 你係咪癲咗...
丁狗皇天失曬蹤

想問告狗出2隻會點

收工返嚟一開精選Po
又組組都輸成百鳩幾蚊
準撚到

爆冷多

-360

鳩Up

忘記我也是無壞
再見大家

必蛇福蛇都唔見左

運才想掟嗰騎師落嚟咁款

做緊愛

田 兩隻馬 對上一次都第一。。。。。

我計過 中w就-220

2拖6，8，10
比我贏返注得唔得

做愛q

被潘頓哥搞死

甩開班燈閪先

手足加油

原來馬po2隻加洲

連登一口馬主壽臣召集

潘史q再拖幾隻買3重彩就收錢啦

好撚惡

到底會係邊組贏

多謝書仔你都要加油💪喺上面等你

6退出

第8場誠意推介

加州雷電

（可以重注）

我成日屈你係我唔啱
對唔住

熱到咁當波咁買直插3串1

重申 6退出

屌你

有冇人支持下狄狄仔

我唔得架喇
我係下面睇你地輪換落來陪我

Cashed

五十步笑一百步？

你單w定Wp

屌 波贏果5千幾又輸突

完場我會答你
依家個人坐立不安

1都夠膽做膽
抵你中

送去禮賓府thx

希望你有p
你單W 我救你唔到

成班鬥隊做比美麗系食

平海退出埋

3檔點塞

退出

12檔都會塞

上次5檔

⋯

無人要贏多多？
咁好分既

莎莎洗唔洗出糧今日

出咗好多日

有p la

1檔呢場點輸

美麗躍動

我估贏多多3檔走3叠都有可能
金鼓 維港唔一定放，隨時頂死佢
唔好比我估中

正路都係1,2,8

狄狄仔有冇p?

大船贏多多

上次出埋比我 但今日輸突冇錢買

1檔3檔啦 唔講咁多

丁狗唔似食孖寶
仲有38倍

5-8位 太後輸硬

7 2 5 9

落飛了

放過我好嗎

5-8位已經追唔到
前面實走甩哂

陳蛇冇人要

落飛88

上場12檔都鬥燒
今場1檔唔會唔放掛

屌兩隻都唔搶

post就post啦 9場明駿之星麻

我買左200W 800P

屌你老母一步都冇

又係呢兩隻

必蛇

贏多多好波
又輸

有P，有冇搞撚錯

見到潘頓霸到内檔就舒服了

輕鬆

恭喜晏囝開齋

田

好位 一步都無

贏多多連玩4場 睇下你玩到幾時

加州得迅幾時先唔駛揹133

仆街又第4

今場跑岩哂都無

今日咁利放 雷電唔放

雷電比想像中勁

丁狗真係輸曬去食君達星

柒俊真係唔岩我 買親都閪

輸到仆街

晏蛇

雷電輸個檔

哈哈哈哈哈哈

超級做愛

晏8又贏唔到

呢場易到

咁君達星老閪都放了

可以果斷放棄隻馬

係 識跟馬跑

皇天舒服到on9

閪到傻，前前後後好多注嬴多多，仆街了

88

退出了
有緣再見

加州雷電 1.9p

狄狄仔差d

濕地唔計

我係香港人

潘頓憤怒了

唔知會唔會加1分

黃俊做乜鳩

追都跑得幾好， 估唔到

留意到精選中單t

尾場點玩 隻隻都咁勁

田泰安騎王顫抖吧

君達星 vs 非凡品味

美麗去左邊 黃俊越騎越慢 笑左

潘頓贏埋最後一場

64蚊

雖然睇飛都知美麗冇，但洗唔洗咁濕鳩

潘狗一放到底

真心廢田
中間大把位 駛撚轉出面

輸到傻左？

feel到我潘反勝騎王

沙拉又講淫野 新婚多q

運才跑多二百都追幾多下

係咪派

比賽啱啱開始

佢拉出黎果下心諗

晏菲路8號 警告一次 誤導會員

反而隻維港奔流幾好
升班都有勢

2w

差d有p

晏菲路8號 -318

哎呀 睇錯咗

買左潘狗騎王可以點部署

唉 金鼓上次放精選就第四
今次唔記得搶就w

中pq都好啦

贏得好撚爽 放開兩個馬位。 係咁推係咁推

吓 有冇計錯 書仔....

換車未

田雞所謂全晚手風順=1win 4個第2

嬴多多手足， 我上路了
有你地同路，都叫開心過...

怪唔之蘇狄雄要退役，真係太水，咁都冇P

但我見到田嗰隻第二就唔爽

覓腸準備帶領二組贏分組

四重彩 指定位置馬膽
8 場 2 金鼓齊鳴 + 7 加州雷電
拖 1 加州得迅 + 2 金鼓齊鳴 +
7 加州雷電 拖 1 加州得迅 +
8 贏多多 拖 3 小鳥敖翔 +
4 壽臣 + 9 維港奔流

鳩買, 第一次中到四重彩

派？

贏多多贏左去邊？

我潘

原來係你個垃圾必

辣臣未斷纜應該應該追落去
利申:場場都有追..but 今次1200加埋班對手

賭馬真係好撚假
上場雷電落飛就死騎頂死金鼓齊鳴
今場冇飛連放都唔放下

-316.5先啱
你扣W扣P本金淨贏$3.5

差一步輸埋。。。

最佳冷馬

屌今晚輸兩萬

係 追得好勁

攞個意頭先 唔講咁多

今日推極都唔快

+知道必勝

少你3千

得迅睇黎後追好過放頭
133尾二追上黎都有餘勢

下期得我挑戰400關口

覓腸

烽煙蛇今日成績點

品味非凡
近6次末甩過第二
係咪即係潘狗豬。。。。。

想知潘有位 田無位係咪就贏

我屌你反手！？

辣神夠唔夠班跑

三疊

警告表 編號 次數 原因
晏菲路8號 #1991 1 誤導會員
Win神Ho #200465 1 引戰

何妖眼光唔會錯

英之星 會去盡

今季跑馬地3場沿途走位都係1 1 10

-,-

你成日jer我點計先

放到先得ga ma

好多咪又係升上黎

Hoball

何妖係呢場了

上場剷足200米
今場騎左幾步就攝

史卓豐 0

1

風紀必

我又無乜所謂 反正都無限負數

4隻放頭馬
佢排最入 驚閪

開始同情你........原來唔關你事

今日閪拉同黃俊狗兩條仆街都將放頭馬留喺後面追
真係玩撚晒佢啦屌

針哂啦

子彈速好難放唔到

邊位手足大注英之星win

係
改名改得衰

丁狗真係狗嚟
為咗單頭食隻有鴨仔既君達星？

一場都冇呀

另外果幾隻1000上黎wor
今日係咪有人話君達星贏到就......

君達星 非凡品味 知道必勝

奧輸

非凡品味近況咁好

是但啦

前面有勝感阻撚住

帆哥兒 gogogo~~~

原來薛恩咁撚多寶藏

潘頓騎師王
（1）尾場win
（2）跑2，3名 但田雞入唔到

谷草短途高手係晒度 決戰光明頂

田雞全程三疊望空 轉彎再攞出啲
搞掂

真重傷

冇人計分？

無騎錯 打開曬騎落真係唔衝

潘狗 贏plz 買左你騎王
另外qpq拖飛霸龍 知道必勝

呂狗蛋陣

7 8 11

非凡品味我愛駒

辣臣

潘頓尾場大熱

青蛙王子當與龍共舞買

有無潘頓騎師王 叫緊

上場都係玩到尾場

有

王子啲飛唔似，婆良去馬過關無理由無要

無野想講 退出

辣臣gogogo

君達星眼神有殺氣

傷到仆街，真係訓左...
唔知點算好...

跑第一既係非凡品味 第二係英之星
第三係君達星
田雞騎師王！

係就好

最驚知道必勝

與龍共舞都唔夠跑

點解要訓

隻隻馬都咁撚勁 點玩

楊明綸贏呀~

都係我愛駒嚟

黃銅公子

同路啊當

我哋啲 taste

我都想小注下

成績 W P Total
第一組 -$80.0 -$75.0 -$155.0
第二組 $34.5 -$15.0 $19.5
第三組 -$80.0 -$72.0 -$152.0

今日龜頭要跟

糟透了

笑死了

分組又贏

上次個場冇要到 要左當家猴王

係 有我

一棍君達星追數

重傷到仆街

提提大家 君達星
前仗衝閘 照跑

真咩諗住要，博佢無影食尾糊

做愛算

尾場收息place有無推介 想賺個宵夜食

加油啊屌你老母

何良起孖

同晒路 齊贏

仲有10分鐘就同大家講再見

君達星贏已經心足

想揼埋骨呢

買大啲

帆哥兒

飛數唔夠硬淨

呢場好睇唔好賭

快撚啲

2019-2020最高汁谷草賽事

潘狗騎豬

2<1,4,12

我到而家都未諗到點解何澤堯癲撚到唔跑非凡品味

所以信左呢樣

明駿仲有真係戒賭

祝你贏多d 我log out先88

燈下先，1邊有得輸

今場冇得賴馬廢 騎師賽

英之星

話口未完

呢隻私家馬 係怕其他人唔識跑

但呢場好撚好跑

田泰安夾唔夾到

大大棍毆落去

1 馬靚抖足
2 難跑搏太多
3 大潘唔騎比細潘打折
4 外檔 隻馬淨係服win神ho
5 慢閘開今日又唔利後上
6 最多4重拖埋
7 幾好但嫌無落草地 輝哥去馬唔係掟上從化就草地
8 食太多藥搏太多
9 件柒頭你買埋我嗰份 跑出當抽水
10 球仔今晚似淨係去呢隻
11 蔡明紹唔想比人笑就騎好少少
12 隻馬急到躁到

閪拉p算

買乜輸乜，睇路

22蚊W

要雷狗

飛霸龍大把體力，可以狠狠侮辱今場所有對手

撞哂 屌

明駿之星好似冷左d

君達星都係

尾場全日重心

君達星 （大注追數）

一Q了

屌你老母

...

要少少帆哥兒搏偷p

................

跑足咁多場未試過贏
全自己睇心水買

準備失控

明駿呀拉騎特佳

50k

仆街

潘頓騎師王 最後一場加油

我屌爆你老母

ifc等

非凡品味啲飛嚟料

屌你咩仆街

同感

頓幫幫手

潘狗place

1 7 4 11

3-10

都幾大雨 跳樓

落大雨真係要英之星了

1唔會有w

求求雷拉爭爭氣比我追下數

4 7 8 11

回撚到。。。
仲要臭閪大岩蛇
IFC見

有冇游水馬?

屌你老母大岩蛇

一開閘君達星大漏閘啊

1-4-8

我㩒定lift等你

明駿之星

點解d人咁鍾意講頂磅

青蛙王子，因為青蛙識游水

p仲有1.7好撚大獲

爆到ON9

屌

君達星報數區

-$50000

屌 英之星 比人夾

君達星

隻明駿勁撚到..............
落大雨超快步速，跟佢果d全部死撚哂

潘頓唔去

雷狗呢場跑我太醒目
輸都冇得講

君達星 有冇

追數

做乜鬼....

田無p 潘都無 屌

非凡品味

痴線

飛霸龍

收錢

屌你又跑第4...

jump

君達星係咁多

多謝巴打出知道必勝 跟左

英之星去左邊

大岩sir 早d得唔得

1，4，8全部跟死哂

真係臨場大雨幫晒佢

45.2都贏

明駿贏過黏地
呢場落雨唔計

唉， 君達星 都冇
追唔到數

丁仔全日唔去

屌買緊隻10p

好彩有買知道必勝補返少少

前段跟唔到

知道

失控手足失控未呀!!!!!!!!!!!!!!!

但個時間應該勁快

出閘跟得住君達

舒服

好彩補番飛霸龍位置

屌1,4冇哂

乜能嘢辣神。針能哂

隻2真係好撚勁

落雨唔計

屌你老母 仆街田狗

潘你个冚家铲我真系屌爆你老母冚家铲

你真系好捻贱格屌你老母只蚊都冇晒

你个冚家铲屌你老母臭閪

潘你个冚家铲我真系屌爆你老母冚家铲

你真系好捻贱格屌你老母只蚊都冇晒

你个冚家铲屌你老母臭閪

潘你个冚家铲我真系屌爆你老母冚家铲

你真系好捻贱格屌你老母只蚊都冇晒

你个冚家铲屌你老母臭閪

吊佢老屎有飛霸龍都無能用，君達星收晒皮

拿蛇 睇到我幾燈未

覓腸燈鳩住

田狗幾時死

中腳冇膽

大岩死全家

好撚癲

屌要左4-10 on 9..

失控手足橙到
要左田win 潘騎王
利申 田wp jumped

買哂10 11 無死

見到田無諗住開心 點知潘都無

喊出黎，最尾$40 7拖10，11連贏位置q咁買，早知鐵三角位置q算，都係$30

飛霸龍點捉

嘩屌2.8回到3.3好似知道輸硬

何妖做乜撚嘢

潘你個冚家鏟我真系屌爆你老母冚家鏟

你真系好捻賤格屌你老母只蚊都冇曬

你個冚家鏟屌你老母臭閪

潘你個冚家鏟我真系屌爆你老母冚家鏟

你真系好捻賤格屌你老母只蚊都冇曬

你個冚家鏟屌你老母臭閪

潘你個冚家鏟我真系屌爆你老母冚家鏟

你真系好捻賤格屌你老母只蚊都冇曬

你個冚家鏟屌你老母臭閪

落雨

帆哥兒咁都偷唔到p

痴撚線出閘跟得住君達星

英之星-$3000

邊到跑錯

君達星-30000

明駿之星馬王嚟

我暈啦。。。。。

落雨做45.2 贏埋

君達星冇料到

仆街， 簡膽唔信自己隻精選

非凡品味最尾縮哂步

潘狗好波 一騎大熱就拉馬

牙拉100分演出， 知隻1 死跑法，死都唔比佢埋

服了，真係騎得聰明

非凡品味 真係私家馬嚟

same......

飛霸龍 7倍p

me 田wp....

尾注捉到牙拉

唉中10同11 但無2

-30

見到佢回都知含

屌你老母潘狗拉馬 鞭都無鞭

老苗

我係中國人

君達星係咪有事？

見d主持瘋狂吹奏

3組勁到

雷狗知利內欄放一早死頂住隻君達星
跑到咁真係抵佢贏嘅

呢場冇計
大雨

唔係一路落住雨跑 谷草啲地係濕個面唔濕個底 所以時間都係快

-2000

方嘉柏開餐苗禮德就死開啦仆街 乜野飛霸龍呀

我係香港人

多謝岩蛇

針得

跟左 我愛你

失控

有時嗰個係潘頓

屌佢老母臭閪戇撚柒鳩冚家剷有時嗰個係潘頓

屌佢老母臭閪戇撚柒鳩冚家剷有時嗰個係潘頓

屌佢老母臭閪戇撚柒鳩冚家剷有時嗰個係潘頓

屌佢老母臭閪戇撚柒鳩冚家剷有時嗰個係潘頓

屌佢老母臭閪戇撚柒鳩冚家剷

好難賭

屌你老母潘狗

本身末段都縮哂步
可能有野

屌佢老母，戒賭

冇事

潘頓屌你老味

老苗班撚得你丫

報數
-100

散哂鞭你老母咩

點解我咁on9唔保持初衷

我冇力啦。。。。。

明駿之星有冇翩翩level?

關潘頓咩事

仆街 仲有9日先出糧

尾場中返

gchi 潘頓手足 忍唔到笑
知道條撚樣咩玩法未

老苗泥閘

-4000

失控到打殘體字

+1

10蚊燈死6隻覺得好抵

落雨做1:08:78
屌你老母

尾場翻身

佢尾段係會力弱 佢啲發力點應該有啲難捉
希望係咁 唔係傷啦

@貓

輸10000

唔派咪撚出

慣左架啦

坂田銀時爆缸
赤火神龍心律不正

-$15

奉勸大家唔好賭錢。。。

我都係

真係差小小

我潘又比人盲反

捉到又點
臨場見無飛唔要
要左君達星

唔屌人唔通屌馬

好撚想死啊

呢句真

君達星連p都冇

好彩今晚都有贏 等足波了

又要星期六賭韓國德國佬=.="

迷拉未？

-2100

終於正數

有無是日報數同感想表

全日收到672$
田冇頭3 cls

笑撚死個失控

佢不嬲迷拉

二組贏精選 should be

我無 支持足佢成年

飛霸龍跑第2就肥肥 btw今日唔使輸算好彩

潘狗做馬，屌，點會唔上名

佢次次走快最尾都縮步只係走甩左帶到
但強組外檔就唔可以咁跑

今場堅勁
果兩隻咁撚快都跟到
轉灣再比上去走甩埋
一路睇一路以為佢斷硬

臨尾先黎大雨逼害我君

全靠尾場收錢今日唔使輸

今日輸潘頓輸左好多錢

下次再跟巴打再羊派你

早知唔拎1做膽 互串算....

仲唔關事

明顯唔去唔去

今時今日仲有人撐潘狗

何妖我屌你老母

衰貪心

我係見騎果個再睇賠率未夠冷先飛走

君達邊有跑錯 個地姐

本身贏1500
尾場 君達星輸返1k出去

痴左線
型到。。。成班完全唔夠佢跑
出閘又閃電咁快
攞個位留放靚到
發力點靚到。。

潘騎王個巴打健在？

屌你老母田雞，星期日豬王輸，今晚又拎到

君達星跑泥閘都好勁
沿途都做晒 係最後直路玩晒
屌

老苗洗睇飛架咩

潘頓哥

潘無p真係估唔到

相當明顯馬無 太快

君達星一早知冇
諗住田會有

唯一解釋係埋唔到欄+明駿落雨特佳

133 落雨再比人拍住放
我輸左都認命

潘騎王就反cup狗會屌

世界級表現

話時話點解李寶利條撚樣可以放到隻明駿冇
雷狗超快放又有

真 贏呀拉 加快閘
知隻1重磅 二疊
轉灣發力即刻拉開左

成個5月未贏過

大岩兔我屌你老母啦
搞污完波po就嚟搞馬po
你反手燈既早d出啦
呢度好撚多手足等尾場君達星追數開飯架

yeah 唔洗執屎食
但一棍左英之星都係要食屎

收聲啦大岩蛇
燈少場使死咩。。。

戒賭屌你老母

潘頓哥你幾撚時死

屌 我發覺我支持邊個騎師邊個就騎師王做第二
連續3個賽馬日

真係戒賭了，咁多位再見
每個月拎幾千出黎
贏又贏得少少，數都未追返，又輸晒啲錢
講真咁落去真係唔係辦法
我每個月拎返幾千出黎食野或者買衫買鞋仲開心
賭馬賭波贏錢又點？贏完啲錢又係繼續追數
唔好發夢會一野贏到幾十萬幾百萬
下下贏到咁多就無窮人啦
唉 點解我會學識賭錢
好後悔

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬) P$15.5
R5 鑽飾明駝 (睇書) 輸
R6 翡翠鳳凰 (華可可) 輸
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書) 輸
R5 牛精大哥 (時時精綵) W$50 P$17
R6 功夫茶（bogo) 輸
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪) 輸
R5 戰鬥英雄 (單挑) P18.5
R6 富祿 (跟方) 輸
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)

成績 W P Total
第一組 -$90.0 -$105.0 -$195.0
第二組 $24.5 -$45.0 -$20.5
第三組 -$21.0 -$43.5 -$64.5

隻馬騎盡都搶唔贏實力飛駒又俾明駿頂住，輸都無計架

原來明駿之星先係真谷草王
牙蔡下場似拎佢返沙田

屌得好

方蛇今晚屎都冇得食

有冇史卓豐老婆輪候區

幾千好少姐

Gchi

我睇最後一眼 開閘前啲W飛多過非凡品味

君達星屌你老母

真啊，好聰明
佢自己放又得，跟又得，谷草又好
隻1 係好，但死跑法，牙拉死都唔比佢一疊
牙拉有心咁做啦，佢騎貼木兒比大潘頂果場，可能條氣唔順

今場如果買田 真係不如買大健士
檔又好過你 又受你讓磅 又明贏過你

加加埋埋落咗有十萬架啦

第8場咪做威水 中T

戒賭只係口頭禪 星期日再見啦手足們

我想問三重彩 單式 係咪一定要順序中晒先得

頭8場-15k
第9場+17k cup

正常

中肯

隻2勁到跑極都有拍住君達星一路頂住轉灣已經gel 得

同你一樣
有時真係好撚灰
錢之餘仲有時間
每次輸咗都發夢下次贏返
好彩贏完之後又輸返突
賭錢真係好浪費青春

me田p
田>波, 拉

覺得佢冇欄同逃唔出真係打折，點睇?
同意騎手騎岩哂，冇錯啦

已經分唔到因果 到底係隻馬真係咁廢
定真係佢貼完先收皮

俾明駿之星頂係外面
再俾實力飛駒夾住
步速都快 仲要落雨

新手唔識

ok 星期日見

轉埋彎都係排第一
見撚住佢仲有力氣
無端端跌咗落去

中風有你份

我真係戒了 希望自己唔會又衰on9 down返個Apps

佢課課泥閘都勁架啦
而家賽後睇番個時間
第二段22秒12，佢揹梗133，好難跑
加埋臨場場雨都幾玩死佢

其實成件事係我潘計算之內
君達星今晚擺明唔去
我潘見阿拉咁頂法就順勢一路二疊

不過如果潘狗要玩野 金鼓都應該要輸埋
死潘狗 5場大熱門 得2場贏到
我屌你老母

block埋馬會網

本身冇欄唔會打折
上場咪又係二疊贏
問題係今日變化地太痴線

跑得無錯
隻馬直路無曬又好似好奇怪
非凡品味最後150先斷

唔啦

唉 呢個月輸哂本 玩下精選開心下算

Del馬會係無用 要del埋連登先有用

手足， 如果戒到，真係好事來。
我做唔到，希望你得，真係要有決心，唔好番轉頭
多個錢做乜都好，開開心心就好，good luck

出面Post再見

賭錢同吸毒一樣

地問題啦 上場味又唔係放贏 不過唔快時間
出閘君達係超快 唔做推
拉推到

即係點

Del晒所有野，重新出發

可以落馬會收錢

跟
中精選jer下人仲開心
贏又贏唔到發達

比飛霸龍搶咗帆哥兒個P

老友

星期五韓職有場重心幫你追數

屌佢老母
六環彩真係搵尻自己笨柒

潘頓大熱以後都係不了

潘狗做馬

再見 祝咁多位長賭長贏

大潘會唔會以為牙拉box
佢可能冇預過牙拉癲到逃

太快步速，除左明駿之外非凡係最後先斷果隻

你買咩呀

真係要追住大岩蛇d精選

星期日時時精子1.2買唔買

你含撚啦 上禮拜五咪比你搞撚死左囉

自己精選盛大買唔切 其他買到又針

屌，我好唔爭氣咁笑咗出聲

做咩都好啦，得閒入黎9 up下都好，我會記得你，
比d恆心啦!!

海登咸點睇

巴打二十幾歲大把青春
學下其他嘢好過
比心機做嘢搵本投資仲好

佢盡力啦
比拉頂 佢都做唔到d乜了

我而家豬用晒啲錢

可以點部署。。。。

所以雷狗醒目
條跑道咁樣寧願超快步速頂住貼欄位先

即係明駿勁過君達？

多謝巴打

等出糧

[仙履奇遇共創繽紛] 五月二十四日田草十一場賽日討論區I

問問問唔識上網查咩
文盲就咪撚學人賭錢啦

冇買錯 休季後狀態奇差

呀拉呢場明頂佢
係估唔到隻明駿咁好體力

買2 10 11 但佢2 11 10

知道
多謝巴打

我係失敗例子，唔想你好似我咁
加油!

10蚊注買晒右邊有無錢嬴